### Вопрос 1:Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Для упрощения читки кода , так как функция это отдельный набор инструмент который можно вызвать по имени в нужны момент.
### Вопрос 2:Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

В функцию не всегда  обязательно передавать арументы, а передаем мы их в тех случаях когда точно знаем с какими аргументам(параметрами) нам придется работать. 


